「講道德？」仲記唔記得第一次私了藍屍後有咩效果。

香港人真係好善良，比人打死斬死強裝射死都仲同敵人講道德！
記唔記得係全世界都屌都私了藍屍後有咩效果？
藍屍即刻收皮呀！
殺雞儆猴！

要勇武既勇武
要罷工既罷工
要塞鐵既塞鐵

留意到班撚屌係fb 屌人冇人性 唔顧人命

落地獄啦

我唔明仲要迴避啲乜
冇道德既恐怖係軟弱無力
但係冇恐怖既道德無異於自取滅亡
恐怖實際係快速而精準咁執行正義

呢一單已經做到殺雞儆猴
大家放返重點係對家開槍殺人

扮便衣扮得咁過癮呀拿！

同意

扮便衣捉人
手足比d火佢姐

燒多幾次人就會習慣

正如開槍一樣

第一次出獅鳥果陣成班人講到輸啦輸啦

下次比d火交通警

和理非要進化
魔法師都進化左啦

點解「比d火佢」係成功？
因為今日多左好多廢老藍屍出黎清RB
連藍屍都進化左
我地唔可以進化做火魔法獅鳥咩？

屌咩你地！想香港輸呀？有超正經野唔去做

岩
做文宣做文宣

做文宣做文宣

tui

你收咗開槍個隻再問啦

電視播開槍射死人大家見得多
當場紅燒大家一定會好大衝擊，好為好少見

大家要有少少心理準備輿論會同大家想像既唔一樣

道德撚當阻膠撚處理

有咩所謂 唔打唔燒唔知驚

d藍屍一早用刀穿肺、劏肚、咬耳
而家用火就話割返屋企訓教算啦

經過今日道德撚應該都贊同唔洗道德啦

比d火佢

燒多幾次就ok